[集思廣益] 一人一件合法自衛武器

蚊怕水

止汗劑

全民學棒球 帶定哂衫褲鞋手套

買左把security umbrella。貴就貴d，但真係幾堅而且唔犯法。
仲有level5防割戰術手套同防割手袖，擋下界刀無咩問題菜刀就自己小心，割唔開個重量打落黎都好l痛。
唔怕重建議發夢買套有pad嘅impact protector, 打paintball用果d都ok。

雀巢咖啡加隻襪

你如果係後生就乜撚都犯法

sad but true

操拳啦

成個運動初期有人講過，之後已經被摒棄，甚至無見過人用

明明著兩對襪出街買罐咖啡就OK

會唔會控制唔到打中自己

武功再好 也怕菜刀

加埋防曬噴霧

起碼練埋反應 體能 唔係有武器係手都大打折扣

屎

係班狗面前 任何野都係武器

止汗劑+打火機

震蛋

呢樣殺傷力真係好勁
同埋捉到又吹你唔帳

我係直把短身(都600g)Security Umbrella City Safe，因為直把圓握頭可以當鎚用。自己試過打爆西瓜同擋棒球掍都ok，網上睇review幾受得力。